Documento gerado sob autenticação Nº OOM.069.590.PKV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6322                  de  15/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  LUIS  EDUARDO  PAIM  ROHDE,  matrícula  SIAPE  n°  1268432,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, da classe D  de Professor Associado, nível 02,
para a classe D  de Professor Associado, nível 03, referente ao interstício de 01/05/2016 a 30/04/2018, com
vigência financeira a partir de 11/07/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de
2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.517282/2018-19.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
